頭先深水埗黃金有個大陸裝束既人，拉低口罩對住人咳

條仆街頭先明顯有心散播病毒，專登拉低口罩。著住大陸波鞋，搞到我要即刻返屋企消毒，大家小心d!!!

呢d 時期冇咩嘢都唔去 ssp 喇

rip

呢啲一定要殺
所以咪話一定要帶刀出街

下世小心啲

唔打佢仆街陷家鏟？

街上好多冇公德嘅人

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

深水埗 最多廢老......
唉
唔封關
爆得最甘？

搵個keyboard塞爆佢個口啦

走都走唔切啦

你知唔知血液傳染病毒勁過口水

記得抽返把刀之後即刻放入袋返去消毒
俾佢吐得口水你已經預咗奶嘢，不如攬炒

點呀5毛狗，等你講 [ 如果我係5毛藍絲黑警，死全家，絕子絕孫 ] 呀!!!